究竟警察入私人地方進行拘捕犯唔犯法?

可以話入就入??

push

緊係叫管理處去 police, icac, 審計處, 議員周圍投訴!

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細
拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞 冇人監管天會收你地

而事後佢需要證明對方係屬於「須予拘捕人士」，但呢啲都係事後既事

如果唔係住所而係好似今日咁係大堂呢??

正皮但係唔好share hk01 thanks

咪又係私人地方

有個疑問，假設私人樓 大樓面積計唔計埋落樓價道?

緊係計 地產商會放過你地架咩，實冇死錯人

咁姐係大堂緊係私人地方添啦
even居屋業主投訴 啲保安都收硬皮

但係可以拉你打完一身再放你
冇冧打你告唔到佢，民事刑事起訴難過登天，仲要成班人圍毆你，片都拍唔到